Netflix和Obama夫婦簽約合作拍攝電影劇

Netflix宣布簽下了美國前總統Obama及其夫人。雙方就多個協議達成共識，將共同製作一系列內容，包括紀錄片、電影和劇集等。

Obama表示：“擔任總統期間的樂趣之一，就是能遇見來自各行各業的人們，並幫助他們將經驗分享給更廣大的群體。這就是為什麼Michelle和我很高興能與Netflix合作。我們希望培養有才華、能鼓舞人、有創造性的聲音，能夠促進人們之間彼此有更多理解，幫助他們把他們的故事分享給世界。”

雖然雙方簽約的具體費用沒有公佈，不過媒體揣測應該花費不低。

拍av？

能鼓舞人、有創造性的聲音

死黑鬼做總統時搞到一pat 屎咁仲好意思出黎拍戲

House of Card season 5

黑豹2？